東方頭條：撐警察請出來 添馬公園見

見到勁多廢中廢老買

一千人都唔知有無

比錢買人數

一定有 過曬數啦

去報個人數就收錢

分分鐘過萬

去嘅都唔係人

星期六公園....
想計埋賓賓??

How much u can pay,how much u can get

有無80萬人先

人地有毅誰制1000都變2萬啦

如果有4000 per 人頭 想信好多等攞財爺派錢既會出來支持

係唔係頭版嚟㗎， 東方頭版要幾多錢呀？ 點解突然間有咁多資金？ 係唔係外國勢力干預？ 想影響大眾市民同警隊之間嘅關係？

廢老報

垃圾紅媒

阻阻你

乜撚野叫邪氣DLLM
係咪何君妖既妖氣

會影響警隊士氣

個百萬

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

唔寫幾錢點去

五年回力鏢